我呢就叫死黑警

打人地細路個陣就係日頭

打自己細路個陣呢就係夜晚

有一樣野我比人地 叻既就係我冇良心

但係我都同其他人一樣 我都有性慾嘅

我都希望每一個人都知道 其實我老母係雞老豆係雞蟲唔好再屌我老母我都唔知我老母係邊個

我 淨係識得呢D嫁炸唔好問我啲咁複雜嘅問題啦我連中文都唔識多隻

出錯時間

第二張相果位朱同學係夜晚被打呀

打自己細路嗰陣呢就係夜晚

此貼必火

屌你老母死黑警

光

復

香

港

時

代

革

命

五

大

訴

求

缺

一

不

可

推下乜咁多人笑嘅

下次早少少出先估唔到咁好反應

臨瞓前見到，
笑死

慣咗㩒不推文，
推返文先

勁野

警畜邊識字 淨係識聽指令

第一嗰幅圖係2014
有無人仲有嗰條原片/GIF

。

Push

火你老母講埋晒啲蝗語

推到黑警睇到

幾有心機

點解我睇題目有聲既

推

正

黑警性侵判太輕

大力一推

搵唔到理由唔推

黑狗死全家

黑狗老婆最叻就係比其他人砌

屌
整埋續集唔該

清泉

有聲
推吓先

唔係掛 咁精彩

唔好推啊

好痛

黑警死全家

死黑警搞細佬女有折唔駛坐咁耐

SAD BUT TRUE

有聲 好有創意

wow

又幾好笑喎

push

傻閪黑警

Up

死黑警

黑

46個月
衰13...

入黎睇啦死黑警

賞花杏仁露

香港警察

屌你老母香港警察
以後專屌你老母仔女個屎眼

謝謝 又回憶返黑警罪行

puhs

我 我 我 我撚以至誠宣誓

五你老母咩
有撚用？

m

唔好善忘啊香港人!

概念唔錯
幫手推下

有聲

Dllm 死黑警含撚啦

有無mon post狗回應一下

up

樓主小心俾5毛咬

This post sure fire

laughed

我呢 就叫死賤種警狗

紅撚硬

爭咗

黑警冇帶錶唔識睇時間

咁岩係某架小巴到見到

dllm黑警

死黑警呀

pish

好好笑

打自己細路先係日頭

死全家

當初係學堂唔使宣誓？唔識讀「謹」字點畢業？

根據啲圖應該係
打自己細路嗰陣就係日頭
打人地細路嗰陣呢就係夜晚

屌 好on9

推呀

應有紅色法官版

唔好推

Push.

好波

其實日夜都打緊自己同人地細路

推下先

高汁

最近見好多狗抄牌
個個被人屌到頭dupdup

你老母個閪着撚晒火啊

死黑警 死黑警 死黑警

勁啊

邊個話你知嗰個係自己細路

繼續推

quality post

應該長遠置頂

我藍絲（R.A.P)一樣可以面對全香港人

屌，又講真話

黑警黑白不分呀

根本就係青山逃犯

黑警死全家唔該

已正評

黑
警
死
全
家

玩完..........

火你老母死港女

Pish

漏咗「我剩係識呢啲㗎咋」

仲五缺2021啦

10/10

我發現youtube有d關於721既片
無得些牙
大家知唔知點解會咁

有15隻狗留低負評

例如邊啲？

中間應該有個share制

不過我人工都唔差
多撚過好多低學歷 高學歷但工作能力唔強既人~
MIN 有2萬幾 MAX 有4萬
多謝大家

版本問題？你用app定網站版

不過以埋沒良心做奶共狗黎講
你地係最低層呢
人地偽人高官商人奶一奶已經十幾百萬一個月
不過你已經好過五毛同五百日薪出黎撐既大媽既

app

咁L奇怪

我地...我地有得食 海!底!撈!架

笑完記得做twitter任務

家屬再探訪被拒 其實又點止見唔到咁簡單

咁又係，狗乸玩開3P

黑警殺人犯

死克竟

笑4
樓主on9
張圖明明係日頭

推！

記得樓主keep住出post

有22個黑警入左黎負皮

高汁post